終於遊說到阿爸俾公司班人放假

就算返公司途中touch wood遇到咩意外 唔關工傷事
自己個心都過意唔去

明白你係做好事但希望你長大後明白做生意唔係靠講良心

食屎啦 屌你老母

所以你做唔到成功人士

再大d會明白。畀小小甜頭。可以收買人心。生意更有動力。

放一日假贏士氣，呢啲長遠嘅視野唔係你呢啲二打六會明

你啱

希望你長命百歲、百病纏身，全家都係

你兩父子自己慢慢傾啦

高手->做少少收買人心
低手->剝削員工賺到盡
傻鳩->俾人剝削仲FF代入老細諗法

兩父子上連登

咁係點解誠哥可以咁成功

有父幹怕什麼

Fail ，係兩父女